朋友送左支伏特加，點樣溝黎飲健康d唔肥又可以醉醉地

溝廿四味

溝水

咪撚戇鳩啦

溝橙汁
溝青檸梳打

威士忌

溝酒精

落啲美極 調下味 再加冰
健康又有益
有病醫病 冇病強身健體

雙飛人

叮熱飲

男人老狗就咁飲啦

認真 加兩隻蛋黃溝埋唔錯

浸酒

其實溝佩夫人或者念慈奄 都ok
酒精消毒殺菌， 佩夫人可以收鼻水
念慈奄潤喉

但建議分兩shot, 同埋溝梳打